紅茶有咩推介

成日飲想買好少少，想要茶包嘅

唔好答好 Lipton

*唔好答我

lipton

我以為觀塘紅茶

立頓

twinings

Twg

Fortnum and mason

Whittard

thx 我去買

英紅九號

個人推介
Countess Grey

F&M推royal blend

加奶

冰紅茶

我覺得royal blend加唔加都係正
連我個唔鍾意西茶嘅老母都飲唔停
不過香港買就少貴

沙巴紅茶